https://www.blognone.com/node/7737810:3102/02/16แอพแต่งรูป aillis กลับมาใช้ชื่อเดิม LINE Camera แล้วhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/news-thumbnails/icon175x175_3.jpegLINE
Mobile App
arjin
ถ้าจำกันได้ เมื่อปีที่แล้ว แอพแต่งรูป LINE Camera ได้รีแบรนด์เปลี่ยนชื่อเป็น aillis ล่าสุดแอพได้ออกอัพเดต และเปลี่ยนชื่อกลับมาเป็น LINE Camera อีกครั้งแล้ว
รายละเอียดการเปลี่ยนแปลงของ LINE Camera นอกจากเปลี่ยนมาใช้ชื่อเดิม ก็เพิ่มฟิลเตอร์ใหม่ให้ได้ใช้กันอีก 3 ตัวครับ
ณ ขณะที่เขียนข่าวนี้ iOS มีอัพเดตแอพเปลี่ยนชื่อเรียบร้อยแล้ว ส่วน Android ยังเป็นชื่อ aillis อยู่ ซึ่งก็คงเปลี่ยนตามในวันนี้
ที่มา: App Store
